何栢良促收緊入境限制

節錄

何栢良促收緊入境限制

何栢良

【本報訊】昨日新增的七宗確診中，六宗屬輸入個案，當中兩名患者是無病徵的航機機組人員。近日從高風險地區抵港人士的確診個案有增加趨勢，有專家建議收緊入境防疫措施，將要求來自高風險地區人士須出示72小時內的陰性檢測結果規定，縮短至48小時。

增六輸入個案

衞生防護中心昨日公佈，新增的六宗輸入個案之中，兩人由菲律賓乘搭PR300航班本月3日到港，其中一人為海員。有兩人是分別由土耳其及俄羅斯到港的航機機組人員，二人均無病徵。一人從巴西經荷蘭及曼谷飛抵本港，一人則由印度到港。

港大感染及傳染病中心總監何栢良較早前指出，。。。。。。。。

現時本港只要求來自高風險地區人士須出示72小時內的陰性檢測結果，做法太寬鬆，建議政府將時間收緊至48小時，減少輸入個案。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨回應時表示，。。。。。。。。

中國唔好收緊，黨話冇事已經

有鬼用咩，今日食晏中伏。
食飯有個叔答枱，食咗大半，個阿叔同人講電話話自己今朝係深圳灣過關，本來要坐白車去屯門醫院驗，同白車上D人話自己係公墓員，去分流即用個P印放行，乜都無做。
我即時飯都無食完既走

咪低能啦，上左白車能有咩P印咩